美國駐成都領事館關閉 特別向西域人民道別

美国驻华使领馆 US MissionCN (@USA_China_Talk) 已推文：今天，我们告别美国驻成都总领事馆 。我们会永远想念你们。